請記錄低今日有份選舉舞弊嘅公司

1.pacific bar
2.海馬
3.lalamove

其實請大家再補充，藍店都必需罷買同裝修

推

lalamove係oncall喎,記車牌report

共青團tg group🤢
右下discuss
一齊入去整旺個群🤘🏻

海馬Facebook page唔見咗

推，之後就係清算嘅日子，一到選舉就露晒啲狐狸尾巴出黎

Push